其實中國人蠢唔曬，大家平時見到d留言只係五毛BOT黎！其實仲有清醒既中國人！

估唔到 一個清醒既留言 都可以有6000人讚
大家平時見到五毛只係BOT 中共只係想製造假民意

我唔係想大家對中國人有好大既希望
但你唔可以抹殺果班覺醒既中國人
佢地只係沉默一群 唔敢出聲因為怕被清算

我地必須加強對中國文宣！向中國輸出革命！
要將革命種子灌輸佢地思維𥚃面！

你以為真係有五毛回你個post?
太天真了
兩個人就可以分身做幾百個
一間server room可以做到10,000個分身

去片

個問題係，就算傳咗上去，唔敢出聲嘅都仲係會唔敢出聲。
或者你會話當去到某個契機，例如係支爆嗰陣，班人就會出嚟。
但始終遠水不能救近火，輸出革命對而家嘅香港都仲係支線嚟

5毛>bitcoin farming

CLS我也愛祖国了

究竟樓主比乜人恐嚇搞到要立即DEL POST, 但之後又可以日日開post?

我冇事 冇比人恐嚇 之前炒左車 叫人搞人地場 太魯莽了

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

記得之前睇東方昇個誇誇群
你就知粉紅兵團唔係講笑

又黎支那仲有好人真假左膠鳩貼？？

同支那仲有熊貓有乜分別？？？

收皮啦，果班友咪又係得把口
嘗試爭取支那人支持係弱撚智 一直幫緊我地既係西方+台灣呀傻鳩